覺唔覺粵曲成日唱唱下又講下野咁好on9

演唱會夠唱唱下又講嘢啦唔見你話戇鳩